[NBA] [勇士] 勇迷入一入黎say個hi

我就唔信成個LIHKG無勇迷

3-1

13-14開始鐘意
當時去過主場睇好鐘意個氣氛

勇士主場個氣氛應該係全nba最正

全部Bandwagoner

唔係勇粉，但年頭去完佢地主場，Warriors chant真係會起雞皮

KD真巨頭
13年因咖哩仔而愛上湧

都係一三年迷上勇士

收皮啦

Hi

14年po見勇士股勢開始黎料就知有機衝冠 不過係無預過咁快

死返高登 或者去玩具台

留名